留名等睇bitcoin跌穿35000

星期一ifc頂樓等

佢上次升到41000都係先跌到37000
睇嚟望到45000

啱啱穿過啦

V返上去啫

又38000

唔夠忍耐力
37800衝咗

38500 入咗場

今日高位明日低位
利申16000入咗

琴晚走左

已無力再升
再升都只係迴光返照

萬2入完1日跌返去9千30%都未驚過啦

36800啦

34000蚊最後防守位 一穿無底深潭 睇定先入好D

33100... ifc見

傻閪

最弊最近最o個買d人都係panic buy
所以依家佢地要panic sell

應該唔少人穿3萬之後孖到4萬
依家margin unwinding人踩人斬緊落黎
都係好事,將d賭仔殺晒留返長期大好友

其實係憑咩覺得btc值3萬幾4萬

斬完班跟風既咪升番

肯定未跌完 美市未開 美市一開 因為GBTC同Bitcoin掛扣 一開市d人即刻狂沽貨 個下先係最大跌幅

一萬蚊買驚西

上個weekend 咪又係跌
開市前彈返晒
Gbtc 避過一劫

Bitcoin=必割

買左gbtc真係on99